聽日 all in牛定熊？

輸左想番身

有冇跳跳虎

熊

牛 當然

股災唔買熊？傻左呀！？

等神指示

10點入牛，午市前放入熊過夜

求指示

傻西都識買熊拉

牛

低開高收局

B_ _ _佢老母

短期走勢冇人知
如果純賭 一定入牛抵搏啲
近熊已經冇晒 再跌都贏得唔多
搏中隻牛就幾倍

反正都股災，不問價入熊啦，之後fatfat

牛啦 而家啲牛咁平
搏佢谷底反彈啦

啱呀 而家隨時反彈

買貴熊隨一彈即輸一半

反而牛又平一彈隨時幾倍上

入牛或call 執平貨呀